［繼續支持蘇B］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［545］

隻爆閘狗入黎搶唔到

支持餅餅

拖舟放完假了

有冇新意呀

搶到都冇人理佢啦

足總盃又4點

括號仲未改喎

木狗一日未轉正蘇b都keep住呢個topic

我曼真善良

sor, 太快手copy

搶口又唔覺得有幾威, 簡單topic咪算
你都唔會係屋企門口貼揮春寫死全家啦

仲要冇咗大帝阿sir sob張合照

樓主新手, 大家屌細力啲

班馬撚真係自覺威威豬

今年好似冇隊相既

不了 摩狗

幾時搶口還拖！

大佬好似好大隻咁

Irene做雞！

我地好包容架

好搶口

瞓啦幾撚多點呀屌你老母

學友block撚左我

又做返廢青

收聲啦 irene天使來

成班廢青無波睇都唔撚訓

雞就雞啦

Ho ball

屌你地啦

曼聯當紅前鋒拉舒福特打算在他的豪宅外面設置一個兩米高的圍牆連電動門，結果與鄰居發起爭執。

21歲的紅魔前鋒拉舒福特（Marcus Rashford）希望在柴郡的威姆斯洛有5睡房的大宅外面，設置兩米高的圍牆連電動門，但當地人說，圍牆可能會導致車禍，因為它們會在繁忙的道路阻止車輛通行。

拉車

盲反完未

會員即球員

下個post加句多謝雲高爾

開心既係
皇馬要返施丹
摩狗條賤種冇工開

支持 雖然係悶
但留左好多野比我地

2米高都叫圍牆，英國佬真係特別on9

下個post叫別人生氣我不氣

真係唔氣 根本唔洗打出黎

試下搵人P SO B個樣落摩DADDY身上

繼續G持so蛇考牌

全球既交通都多得拉車唔少

United are prepared to allow Alexis Sanchez to go out on loan next season. #mufc [Sun]

走緊費托軌蹟 不如早小小去中超 好過

阿狗點解咁多啲球迷咁垃圾

仲借走

連登姐

現實幾個阿狗朋友都係咁
係咪唔殘都唔做球迷

歐聯唔使諗冠軍了
施丹返蝗螞

全力支持so b擔正

但出左局喎

我講下季
全歐都唔使諗
世三加大力臣
拿華斯做返1號龍
趕走巴利
Isco返生
弱點無哂

咁快乜都唔使諗，建議你唔好睇波

施丹返皇馬，sob更加坐得穩

現實阿迷fd好理性
係猁迷on99

身邊咩迷都好正常

因為全部都係垃圾

冇錯, 根本波台就係垃圾

屌 你叫而家阿狗個班傻鳩出黎
佢地都一定都扮晒正常架
網上兇狠 出黎就死晒狗啦
金鐘連登狗惡撚得去邊 最多咪個topic打下空難當桶左你幾刀

你班fd姐
我班fd識左幾十年
個個都正常

拖舟咁撚on9 返去俾佩狗撚 一隊波一季用第三個教練 真。賤種隊

Lin出文多謝V92

可能波台搶口嗰班，現實都係正常
有邊個會喺現實中，會咁口臭
上網嘻嘻哈哈咪算

D賤種迷講到買到包皮咁，中東佬寧願雪都唔會放佢走啦

摩狗又有得繼續玩咀炮

人地要重建，唔係要破壞，搵佢把撚

場波都有隻妓衝出黎抽屎波寧水
應該同呢班妓差唔多

講真班傻鳩阿狗其實都冇咩創意
熱刺曼聯都用空難
車仔mickey有創意得多
最弊係佢地以為自己好撚串
淨係激到理大洛河同屎波呢d連曼狗都笑既傻鳩同佢地入面混戰

屎波比隻阿狗打左下
幾時追罰

你都傻既
呢度班阿狗場都唔會入
淨係直播對住個mon面紅耳赤嗌空難聯 死曼狗架咋
會敢落去抽水
有咁勇武就唔會以為係到打空難當捅到你好痛啦

都係罰少少錢，同ban球迷啫

抽空難只係顯得出佢地幾冇品同低水平
影衰自己隊波
十足十中學𡃁仔以為講得夠賤就串到人

完美地話俾全部人聽自己幾低質

原來拜利條女好樣衰

拖肥掌握前四主導權

老老實實
有冇興趣幫下佢死敵個死敵先

打軌鏝前
袋到10分落袋 熱狗繼續自爆會唔會有機前4

開空難post條友見咁多正評 應該覺得好開心
呢啲細佬應該好似中學雞做突出野引人注意咁
現實應該係垃圾黎
可能佢覺得佢出完post
我地會嬲豬
利申 入左去比正評 當係比佢開心下

無幾耐之前先主場輸比我地
依家贏翻場就又空難又盛
自己咪又係踢緊歐霸仲要輸緊

老實講 依度啲抽水威力已經比唔上舊登

酋長的草地億億聲會變幻
輸波一刻總會變硬

摩狗開到聲一心諗住返蝗馬
點知食檸檬
開心過捧杯

真係好開心

如果出post用真名你估佢地夠唔夠膽講空難?

理大仲係度架原來

理大落河疤狗黎架喎

拖舟依家接先醒 難打嘅都打哂輸哂

明正言順係佩狗手上攞更多權

撚到佩狗嘅教練
佢係第一個
自己炒佩狗魷魚
然後佩狗跪地求佢回朝勤蝗

lm

來來去去個幾招, 又唔好嬲又唔好笑

你買人話晒事就係...又要聽個西主席老點就真係不了

而家求佢返去既實有得話事啦
一唔爽咪走囉

聽晚又想痢嬴冇得專心聯賽又想痢柒下柒下輸波可以恥笑下
心情好矛盾

屌你老母咁多爆閘狗

Lin 又收定青訓做靚
同angel gomes 去睇show
之前又同Chong 同 gomes，訓練都打咭

大師兄丫嘛
剩係計年資既話卡膠都係佢晚輩

好撚驚施丹會搶福仔同妹妹

爆閘狗夜晚又推日頭又推
仲勤力過曼迷, 辛苦哂

福仔
阿妹就驚，如果施丹簽唔到大力神

其實無論阿狗痢狗吠咩都好 貼啲兩張圖就夠

最有潛力個幾個前鋒
福仔，耶蘇，卡尼

賓周應該仲有一兩季貨仔
買個後生啲既唔出奇

最驚一定係阿妹

如果仲係摩佬就走硬架喇
而家個環境咁歡樂, 係呢度又做大佬
阿妹唔走架喇

仲有黑碧

大力臣點會唔走
熱狗憑乜留住佢

未來

跌出前四既話走硬
熱狗無左歐聯舊錢實要賣人籌款

最好就係熱狗冇歐聯
之後星散
唔好撚搞我地啲幻幻

兩日無入黎
想問做咩咁多爆閘既 ?
同埋阿妓個POST 做乜事 ?

肥普唔走應該唔會星散
最多賣一件半件平返無歐聯踢條數

小朋友齊嗌交

29歲精神病男病人擅離青山醫院 籲市民發現報警
有男病人擅自離開青山醫院，一名29歲住院男病人擅自離開病房，病房職員隨即通知保安員在醫院範圍搜索，其後翻查閉路電視紀錄，相信該名病人已擅自離開醫院，院方隨即報警。

應該唔止走左1個

最surprise係唔明依幾年咁柒都吸到一班小學雞做fans

SHAW B!!!
幾咁勵志!!!
依家出番黎踢正選~
上面貼圖班傻HI
依家SHAW B 健健康康咁踢呀!

宜家最有可能去溝肥普我諗係得翻PSG

想問阿妓主動爆閘先定我地成日爆閘嗰個搞事?
因為印象中妓呢幾年好少無啦啦爆閘

4424唔係隊隊做到

話唔定之前積落既呢
戇鳩呢樣野唔一定隨年紀成長而改變

熱刺有搞曼聯青訓咩冇咩聽過
反而曼聯就搶埋佢地個青訓教練mckenna

有條傻鳩開波不停嘈阿狗斷腳空難, 跟住隻mon po狗中哂伏
我地都有幾個戇鳩仔過去爆閘, 邊個先真係答你唔到

理大名叔神犬史摩寧

我地衰先就無野好講既

拎空難, 斷腳黎講
係最低賤既行為
太小學雞

"一人一次打和super"

算啦 有d人係鐘意屌黎屌去覺得先有存在感先似睇波

出面又有幾條引戰狗又開新post 嘈交

古天奴黎字

咪又係得個網上兇狠

V92

躝啦

戇鳩到連古天級呢啲跌watt猁狗都要

戇鳩到連古天奴呢啲跌watt猁狗都要

認真講既 古天奴應該要去車仔
打沙利波打左中場個位 應該成套form高成個層次

mon po已經戇鳩, mon完仲要中伏
連登會員係咪真係咁撚蠢

貼shawb b斷腳做乜鳩？
依加場場正選踼得咁好，係咁貼唔講以為從此收山踼唔返
你地隻浩鼎行得返未呀？

嗰隻唔係阿狗黎架
人地戇鳩你又跟埋一齊鳩

咁小學雞以為係阿狗

將簡迪拉後拍舒服踢4231 ?

一場手足洗唔洗下下話me戇鳩

車仔差個識前插可以後上入波既球員即係咸錫
古天奴可以做到進攻上既工作只係防守會差過咸錫
再唔係世三走鳩硬 古天奴打左邊頂佢又係ok
反正車狗買古天奴實無死

都係將大家感受講出黎
唔信你問下呢度啲手足你戇唔戇鳩

屌 轟不如買晒成隊拿玻啦

係喎, 而家醒起車狗無得買人

球員都已經開始正常返
會員仲係咁on9

正想問幾時開始ban

7月

來緊2個轉會窗

古狗射爆英超咁快唔記得
講緊9千萬抵到爛啦

同會然一樣 真疤+真獌

真曼回家渣

上訴到體育法庭
9成9有得delay
至少有個夏天可以執執

唔係話未reject左咩???

好似上訴被駁回

FIFA reject
車上訴到體育法庭
下體之前好似都係嗡做

我諗佢意思係，熱狗幾件主力去哂皇馬，等皇狗唔再四圍搶嘢
btw, 唔覺華舒福會走留，喺到有青訓光環

唔覺得賤種會睇得上福仔

下體個單規模上點同轟比

今屆車仔中場後上支援真係好少， 沙里條撚屌竟然走去搵簡迪衝入禁區衝頂

如果比佢買到古天奴進攻上應該會勁返好多， 仲要唔洗成日出隻吹大咗既高華錫

Nigga + 成日上腦

福我就唔撚信會去皇
本身曼市人 曼聯又幾錢都唔會放
馬都唔會 皇左翼長遠有雲尼斯奧斯 即食想買世三
係要驚下普巴既
施丹會好想要佢 佢地對中場打晒柴

高華錫用唔用都冇分別啦
反正下季都要還比賤種
沙莉來來去去都係佢同巴克利互換
以後正選咪keep住巴克利
煩少樣

我曼Fans都唔好睇得福咁高
福仔有排執呀

魯蛇dna

佢都係21歲姐 正常仲有4-5年先開始真正巔峰 個個都包皮咩真係

真係on9嗰班都應該轉走曬啦 呢幾年柒到咁

黎黎去去都係講空難
真心悶

好傻仔，究竟個post 係佢地嘅定係果個空難俱樂部嘅？
咁入去果班應該係支持果個空難俱樂部？
咁係咪即係入去果班係支持空難死...
真係睇唔透。
爆閘果班係on9,
開post 係on9,
Keep 住要鬥氣最on9...

空難後曼聯都企番起啦
似你阿狗十尻幾年陪跑咩

恩師

其實成件事係點？

講左咁多年都唔厭 成班細蚊仔咁

實心膠黎

點解冇啦啦多謝

退休

真心。其實我覺得提空難明明係讚緊我地...
喺艱苦環境下重建喎，
然後第一次攞到佢地到而家都未攞過嘅盃。
所以真係唔明點解有人覺得不停提住就會刺激到我地。

其實搞自己狗竇個topic好戇鳩
你要咒人都唔會係自己屋企門口貼XXX死全家啦
真心諗唔明咩心態

好多幻幻thanks 敢sir
下個topic唔該多謝雲sir始終留左好多正野落黎
唔似條撚屌摩

續左DDG 簽左清新hehe馬仔梳B

如果比佢留多2年班幻幻會變成點
btw 寫生足球不了

football heritage

有冇第二句呀
唔係空難就黑哨

我地對猁都算厚道

咁無謂同班友打爛仔交啦 嘈贏左一啲意義都冇

可能佢地覺得我地睇到個topic會好痛掛

問題好搞笑
阿狗班細蚊仔係咪唔知我地空難後都有兩個皇朝
睇下自己隊波咁耐都未拎過歐聯 差唔多十年陪跑
比隊土豪車追過，肉酸到仆街

換左人開 典解見唔到新ge

贏咗一場好似等於一切咁
雖然其實有傻閪過得去爆閘都預咗輸波實畀人串返
但多數咪笑一兩日咪完
畀盡咪公海出多幾個po恥笑
出面有個改古惑仔個po其實抽水得黎都幾好笑
淨係識講空難仲要改埋狗竇topic名真係好on9

而家係條爆閘狗利維亞XXX開

迪基亞上一次在英超中成功撲出12碼，還是2014年10月，也就是說，迪基亞在英超中快5年沒撲出過12碼了。

咪再理班阿狗啦
望住班友以為小學生玩埋堆咁

睇完果晚輸比阿狗因為呢兩日忙就冇追post
做乜撚野班阿狗咁撚搶口
輸咪輸囉 輸唔撚起咩
咁撚搶口班友

其實啲人拎人地過往嘅慘劇黎笑
只係反映佢地自己個人修養 唔使理佢地
我地使乜同佢地嘈
佢地自己低質 我地有得佢
啲狗吠吠下 攰就會收聲

佢要做世一龍真係要學下撲12碼同練下開長波 對妓嗰場都唔知傳失幾多球

咁撚煩架 睇唔到lu

仲有佢同我地之前嘅門神最大分別
就係佢反應真係好撚快 但佢唔識統治後防
佢太斯文啦

毒撚俾人恰

佢2015年前救12碼率有三成
係近三年突然間唔識撲

爆得閘既係咁上下水平架喇

開長波個問題大啲 成日都轉守為攻唔到

其實依家個勢 我覺得佢都唔續啦
曼聯又企硬頂薪係幾多
但又唔解山齊士約 班友條氣都係唔順

反而想知世界盃之後發生咩事 番到黎成個人都成日唔集中咁

希望留得住妹妹

人地連歐霸都踢唔掂果陣就

班友真係好on9，話曼迷咒佢地空難幅圖都睇到一面倒負評啦，根本大部份都唔係咁諗，揸住句野就上綱上線，相反佢地笑我地空難就真係一面倒正評主流意見啦，邊面賤一眼睇哂啦

諗到佢嬲個樣

好撚想佢地拎第四
我地同車仔負碌拎個歐聯同歐霸 到時佢地第四都係無撚用

我地拎到歐聯準備俾人cap出公海未

唔會解佢約架喇, 應該下季貼埋人工借出去
施丹返左去唔驚鍠搶人既, 反而擔心PSG
不過球隊氣氛咁好, DDG應該會留掛

佢地話係就係啦

反cup psg已經超額完成啦

連續三個po都咒人空難唔悶咩

完全封鎖，done

龍門點會有頂薪 拎ddg同祖記trade 大波拿 辛度個d好過

好龍難求

解咩約
我曼開善堂？

屌, 睇到好撚痛

痛黎講呢，根據俄國戲劇理論大師史坦尼斯拉夫斯基的說法呢。應該係由外到內，再由內去返外的。

我都係話負碌拎到
歐聯不嬲要有啲運
實力上我地一定比唔上架啦
佢地中意CAP咪CAP 咁多時間花係我地身上
都知佢地啲時間有幾寶貴

木狗會唔會做多次水魚 高位接bale

右翼 bid name 英人 屌

但係一陣個個續約都話要頂薪就好大鑊 妹又話要福又話要 站喺管理層角度完全明白點解會拖住先

最on9都係摩狗簽件山狗番黎 又冇料又頂薪

拎你搭埋落河宗師去trade de ligt好過啦

條摩渣真係仆街冚家產

唔識波不如玩下fm, 下下踢得唔好就解佢約，睇下隊波會變成點?

咁貴簽山唔係開善堂係乜

正常龍門係唔會頂薪
但呢個係DDG 三屆POTY 俾頂薪好合理

個board 會衝出黎d 你老母

de ligt去疤狗鳥

都唔代表可以立亂解約
又唔係傷足成年冇得出，又唔係放極都放唔到，又唔係有紀律問題

福馬都當v92係恩師
希望佢地第日真係可以成材，新黑雙煞

無錯, 解約都係要俾足人工, 仲做衰埋球會個名
最理想既係傾好借出去, 人地肯share幾多人工就幾多, 剩返自己貼夠
如果佢唔想走既就無謂逼, 留係度輪換下
當年小豬單野清locker真係好肉酸

要咒咪由得佢
我哋空難10年後拎埋歐聯
阿狗仔踢咗幾十年喺歐洲柒足咁耐

嗰陣邊個估到山係咁

解約係full pay / 接近full pay 還佢自由身
咁係真·善堂

係, 我都唔贊成解約, 咁做真係好樣衰
以後仲有人敢黎

可唔可以同rojo條肥仔解約

Ddg救十二碼其實真係麻麻地
佢響曼聯表現好 其實好大程度都係因為條防線收得後
睇下佢響國家隊表現就知

阿狗痴撚線

其實佢都係鳩左球
而家佢先28歲, 仲有好多年貨賣
最重要既係而家無1億都買唔返呢啲級數既龍
木仔呢啲生意佬見有時間拉鋸下姐, 最後都係續架喇

唔止後線既，都要佢反應夠快
同埋封位準

兩個鐘前你叫左春架喇, 使唔使咁密呀

空虛寂寞凍牙

因為佢算輕磅 所以飛身救遠射波比其他人夠快
但救單刀1on1又未必勁過以前舒米高+vds

唔好哂時間討論爆唔爆閘 空唔空難
要討論出去公海開post啦
狗竇係比自己友講新聞架

你唔係結婚咩, 又叫乜春呀

請繼續支持我

班馬撚

其實身邊都識好多阿迷朋友
個個都正正常常
係唔知點解連登個班阿狗特別on9

連登邊隊都多on9啦
曼狗呢邊咪一樣大撚把on9

之前比比鳥戰前受傷我係狗竇話好嘢，仲有d所謂曼迷話對阿仙奴球員唔反應唔好撩火頭

認清到狗嘅嘴臉未？

現實猁狗都真係柒吓柒吓

我都係

網上兇狠嘛, 連登咩迷都係咁, 只不過比例多定少咁解
佢地現實咪一樣唔敢講

大陸人係香港隨街大小便
你係咪返大陸照做？

呢個真, 近排仲越黎越多

唔好講事實
阿狗拎正評黎打飛機

大家覺得再升上一隊嘅青年軍係邊個？邊個機會最大？

不了 寧願 綠木

純ff
如果買包皮打右
簡迪頂馬迪
Vvd打後防 等一季磨合 真係咩都有得諗

bale個價不如sancho

寶許

chong / greenwood
睇表現greenwood應該大啲

如果一億接貨緊係水魚
但巴爾都比人清緊，唔會再咁高價掛

佢地依家升咗啦 跟開一隊訓練

貼錢嘅話我地要

4000萬 樓下 諗諗
不過有機會拎黎換艾歷臣

30m轉會+100k人工接貨
一年踢半季係咁上下

josh bohui個身形好瘦削下

比錢佢嚟養傷

咁暫時睇唔到
如果呢兩件真係升哂既, 呢兩年都應該無乜位

chong我覺得麻麻

Bale肯先講
大幅減薪7成

chong都好瘦，真係要增榜
不過應該暫時都唔會升人上一隊啦，今年都升左幾個

之前睇到報導話lukaku換dybala 大家點睇 之前未開始上連登冇問到

半季貨仔佢應該仲有掛
而家買件幼幼都起碼20~30m, 買黎賣波衫都好丫

打狼隊唔知會唔會見到綠木多d時間踢呢

綠木應該有排都無得打正前 試下右邊喇

咪搞
黑奴依家岩岩train返起
你換個意甲古天奴返黎都無咩意思

亂鳩咁衝真係要練下基本功先

Chong 最反感，因為把秀髮

咁我認為簽到嘅話
商品都會夠cover
加上又咁啱右翼
不過有得揀當然sancho

dybala個狀態好唔穩定，佢又唔識打邊，唔岩用啦

無認真研究過 呢一刻chong同gomes其實邊個好d

中過全能仆街呢個大伏
bale真係不了
而且覺得蘇蛇都唔會買呢種球員

個人覺得gomes潛力大啲 但身形認真輸蝕 係英超更加難搞

馬迪下年 31 , 唔磨了

gomes好d
g望就望佢會高返d唔係既佢好難生存係英超，矮得可憐

咁寧願搏件幼幼算
傷多過踢真係搞唔掂

係連登多on9
我現實有利迷朋友咪又係咁fd
你笑下我我笑下你咁

死獌狗們食能左飯未牙

豬sir食咩

bale都29歲了如果25 26左右就可以搏下佢返生 佢依家29歲都逐漸開始冇得再屈速了

楊周炒飯 凍檸茶走田 37$

gomes 18歲得160
咁既身型去德甲西甲應該ok既

咁唔跟了

Sancho既膚色好夾我地依家個陣容

豬蛇終於返黎了🤤

我阿叔係猁迷，佢成日踩鳩自己隊波
D阿迷朋友又好fd,互串都少

生炒牛肉飯吊打

佢矮得黎成個身都好撚細，打英超真係好唔落觀

食得貢好？！

咩泥

我成家都係猁迷添，以前成家係利物浦住
篇篇得我一個捧曼聯，我屋企人好多時都係屌鳩d猁迷on9

叮緊狗飯

有啲人話1.67 有啲話1.61
其實究竟係幾高

我不吃牛

係男人就食菠蘿油

係 個佢個身亦都唔橫 但係就真係好波嘅

矮唔係問題
卡蘇拿 蘇拿都係矮
問題係技術頭腦係咪超班

有d網話佢180，有d 168
但佢真係好削，所以睇落去同160冇分別

人禍慘da

羅斯仔二號

天婦羅蓋飯啦, 條bot狗去左旅行

佢個身仲係小朋友咁

廉記

邊d猁迷？香港？
講真乜迷都有班戇鳩

見到你

我特登睇返佢ig
見佢同2年前比
我攞連加特同佢拍埋個啲比
佢呢2年都無乜點高過
睇怕都。。。

諗緊今晚食拉麵 有冇好推薦
係京都

食落喉嚨c唔c服

BOT狗成日去旅行逼害我地

返道頓堀食啦

頭先俾三條女圍住坐個個就係我

C服

豬排黎

影啲女黎望下

18歲仲有得高既

咁收返我話影黎睇個句

英國香港都係啦，成日話佢地對歷史打丁，
唔睇清現實先搞到今時今日一個英超都冇
依兩年仲屌鳩佢地明明自己都有黑哨都唔認

毒撚自己食完走左

有一件唔錯

你屌埋我個份

有鎗擊案不了

宜家就去百里香影尻你

Nathan Dyer都踢到咁多年英超
應該應付到嘅

點cow女

京都車站 拉麵小路, 是但揀間行入去都得
如果你係河原町咪幫襯一蘭囉

有冇好d既例子

可能佢做第一個呢

跟隨bot狗既足跡, 呢個禮拜尾去京都

空難迷自認清高 睇唔起其他隊最撚討厭

睇唔過眼又要走入黎, 心態扭曲到咁
有無考慮下去中聯辦大叫平反六四

我係河原町
琴日食勝牛 對面就係一蘭 一蘭會唔會好伏
仲有間咩天下一品？

冰度37貢平

鳩木呢啲揸數要面對board，
一定兩邊都氹，對外企得硬，
同ddg點講要佢地先知

都唔知點解d人咁撚犯賤

爆閘阿狗見一個扑一個

垃圾阿狗幾時先拎到歐聯

空難聯

搏你又話憑咩
唔搏又話清高
躝出去自含啦

最驚撚木借呢球波小題大做開閪價畀ddg
到時激走佢就仆街

DC9都黎埋

老鼠

而家3月，拖到6月未傾好，到時ddg 一句話唔續約，到時唔賣唔得了

走撚左啦

呢個一早扑左

係網上世界個個都覺得你見唔到我真人
認唔出我 講野就會搶口好撚多

街市熟食市場

拉麵好難伏架喇
不過一蘭香港有, 無理由去到日本都食架
如果想清淡啲既河原町附近有間叫 豬一, 不過間野好細可能要排隊
自己google下睇下啱唔啱

我入獌post 果陣 連登都未入世

我細細個已經聽過豬sir個名

好！
熊餅睇黎日本專家

典解唔食大快活

好遠先有 and 我大家樂粉絲
食大快活=25

喂你睇清楚先

所謂自認清高個班，係回post 位師兄嘅利迷屋企人喎

人地正常利迷睇唔起其他on9 猁咋

爆閘都爆得醒少少ok

沙特皇室入股未 成億擲過去買麥巴比

街市先多好野食

專乜鬼野家, 咁啱去過姐
最叻咪一邊google一邊hea行周圍逛

Me 第一次去

京都我都係去左兩次
一次搭埋大阪玩，一次搭名古屋
今次就剩係玩京都

岩岩食完蒜香醬油牛肉炒飯
成口蒜頭味
返到公司啲仔爭住要聞小妹個口

幾多日

睇黎狗餅成日去日本叫雞

ching 係工場返工？

沙特不了

京都港一

咁大個仔都未去過

3日

叫雞呢啲結婚之前做哂
結婚後就要專一

京都車站後面有2間打對台
一間叫第一旭另一間叫新福菜館
新福個醬油渺同炒飯都好正

我都係第一次去
之前都係去東京

皇馬巨星強勢加盟曼聯？冇錯，係吹住先嘅，不過今次吹呢單消息，係西班牙嘅《足球先生》，聽落似層層喎。呢個媒體今日最新報道，話皇馬失意巨星加里夫巴利，因為今季喺球隊踢得非常冇癮，所以已經下定決心今夏離隊，據報佢已經私下同英超曼聯達成協議，會喺夏天加盟，報道話「大聖爺」原來已經喺曼徹斯特市秘密買咗樓，家陣就期望皇馬肯接受8,000萬鎊轉會費，一切就會落實咁話。

屌 咪撚黎呀 8000萬鎊佢比我地接收件垃圾就差唔多 又自大 eq又差 隨時搞到更衣室氣氛又仆街

換山9唔加錢就ok

全能到仆街2.0

呢件半廢老值8千萬?
仲要等賤種接受個價錢先放?
可信性好低

+人工cut 到10 萬磅

我寧願要山狗 起碼同隊友唔會炒大獲

睇黎熊蛇熟架步
有冇推薦

巴爾雖然成日大傷 但個人覺得50m買返黎玩下未嘗不可 但80m就88了

山狗都未走
點會簽第2件高薪抵能返黎
同埋so b 應該會想年輕化多d

上場有出綠木都知
青訓有福了

求推薦

廢老一換一ok?

上場show到成隊波太多後生仔會亂
其實有個27-29歲嘅前場唔錯
不過唔係Bale囉

綠木其實打得唔差
識得走位配合下 唔似之前chong 出來下下都想鳩爆過人

Bale健康個陣係勁
不過英國人傳統多傷
簽返黎擺多過踢不了

都差唔多十年前, 日本都係一次半次應酬先去
其他多數都係大陸, 當年真係又平又抵玩, 而家應該無哂架喇
叫有料巴介紹仲好啦

幼幼表現照排應該係綠木前過chong
前兩次都係因為咁啱綠木傷左先搵chong去頂
上場睇到綠木上到一隊都係好過chong

吔屎啦你

山齊士自從在去年1月從阿仙奴加盟曼聯，一直未能踢出應有水準，就算有多名球員在蘇斯克查麾下獲得重生，這名智利國腳仍然在場上庸庸碌碌，有負50萬鎊的超貴周薪。 英國《太陽報》指，蘇B已經對山神不抱希望，決定放棄，但由於後者人工太高，根本難以出售，因此準備在下季把他借走。以山神已經30歲，若被外借差不多等於在奧脫福不會再有機會。

另外，根據英國《鏡報》報道，就算曼聯剛於英超以0:2不敵阿仙奴，高層仍然對蘇B的表現十分滿意，將會在國際賽期間宣佈由他坐正，下季繼續執教。蘇B在去年12月中接手紅魔，20場取得14勝2和2負，更領軍反勝巴黎聖日耳門，殺入歐聯8強。

DLLM

幾時國際賽

踢完呢個禮拜場足總杯

Mirror

原來de ligt 都去埋巴塞
不過球員本身都係想去疤

J死

未confirm既, 不過荷蘭人好鐘意揀疤塞

20場14勝2和2負，仲有兩場呢

20場 14勝 2和2負？
仲有2場呢

係咪架

慢你1秒

source?
不過我見google唔係講佢去疤就係去痢
咁我寧願佢去疤算

原來得18場, 而家啲報紙

重有2場係杜拜踢左

Family members, Ajax club executives and sponsors of Matthijs de Ligt have accepted that the player will move to Barça.

De Ligt wants to come to Barça and the club is willing to splash €70m for the 19-year old defender. [@ClubMitjanit]

未諗過佢會去猁，人地一心諗住去疤
唔去疤都大把隊掙，猁有vvd 中堅都未叫好迫切

我呢架開係topic搶口？

唔知關唔關告魯夫事
佢地對疤係有情意結，de jong,de ligt 都係疤迷

仲有ronald koeman frank de boer
成堆荷蘭名叔都踢過疤狗
叫佢地去都唔奇

荷蘭人係疤事實係成功
諗起賤種個時清算荷蘭幫俾我係荷蘭仔都揀疤

因為告魯夫

我地夠有雲佬, RVP, 盲俠, 迪屁

後面兩個
多謝v92

走左唔計, 而家有文西(唔知仲計唔計)

文西富咸明叔唔計

得蛆同曼會買喇
蛆有牙朗今次仲唔係曼硬食
不過adidas應該會出部分錢

三間出5000萬就deal

8000萬鎊買辛祖唔好

用到殘仲要咁貴
阿木你不如唔好叫阿木, 你索性叫條廢柴啦

毒撚埋單是常識

真係買俾人笑鳩死

我寧願回購迪比
一係賤種用8千萬買返我地全能到仆街

係荷蘭人眼中Cruijff is their god if football

唔會掛

屌呀 幾年前都有得諗 一陣真係買左 又搶9馬仔件11號

Deal 乜鳩有一件雞肋山狗仲唔夠?

死撚開
未夠班同馬仔爭號碼

bale 狗企開d 啦屌你老母

BALE真係黎又會著幾多號

7號，新山齊士

去睇京都不死鳥

1. David De Gea
2. Victor Lindelof
3. Eric Bailly
4. Phil Jones
5.
6. Paul Pogba
7. Alexis Sanchez
8. Juan Mata
9. Romelu Lukaku
10. Marcus Rashford
11. Anthony Martial
12. Chris Smalling
13. Lee Grant
14. Jesse Lingard
15. Andreas Pereira
16. Marcos Rojo
17. Fred
18. Ashley Young
19.
20. Diogo Dalot
21. Ander Herrera
22. Sergio Romero
23. Luke Shaw
24. Tim Fosu-Mensah
25. Antonio Valencia
26.
27.
|
30.
31. Nemanja Matic
32.
|
35.
36. Matteo Darmian
38. Axel Tuanzebe
39. Scott McTominay
40. Joel Pereira
44. Tahith Chong
45. Kieran O'Hara
46. Joshua Bohui
47. Angel Gomes
48. Ethan Hamilton
51. Matej Kovar

木仔: 平平地25M買艾達維特, d 錢要黎買BALE 呀

7號位都唔岩佢打

54. Greenwood

其實費倫天拿個高佬中堅都唔錯

d波悶到仆街

不過陣中有條友叫"競飛王" 好撚正

轟右翼右閘先啦
我地係無右翼, 右閘就黎變三線

支持8000m買bale
但搭單免費送埋山狗
咁就值啦

一換一都差唔多啦 要加80m?

8000萬邊到抵

個氣氛正

8000萬搶雲比沙卡打右閘
推大碌上右翼仲撚抵

屌你呢句好好笑

想要氣氛可以買平飛入主場球迷區
跟d日本仔/妹一齊跳足全場 不過攰撚過踢嗰班

基艾沙？

咁正？

Bale算負資產咩
球星效應
上季決賽又2球
打右翼ok 可以踢走廢lin
但山狗又乜都打唔到
仲要50k per month

Bale 而家買黎都無乜用啦
近年傷多過踢 玻璃腳

跳足90分鐘

福仔生性啲啦

chiesa coman

coman呢幾年d傷病record 不了

Delofeu

仲有lo faso

如果玩開fm 係會發現真係有好多幻幻踢左右翼都好高potential

巴塞青訓出身都唔放過
果然係疤迷

同lkk夾過又踢慣英超

覺唔覺依家情況好大機會前四熱刺阿仙奴，歐霸冠軍車路士？

話哂都係西維爾杯, 幾時到轟拎

阿妓前四像樣
車仔盃仔像樣 不過盃賽可以好大變化

反而熱有d隱憂 希望繼續自爆

今年西維爾唔係以前咁勁啦

又可以場場講，迪路菲奧爆佢！

好明顯啦屌
唉 好撚嬲

其實好視乎sob想佢落底出波 定係 cut inside射波

反而拿坡里好似勁啲

踢走lin
bale何得何能

Bale唔係唔勁 但咁玻璃仲要人緣差 要黎做乜

陳耀個post幾盞鬼嘅
對比起隻爆閘狗嚟嚟去去嗰幾句
睇到識背

唔講仲以為佢係bot嚟

球佢老母星咩
多隻山狗又大牌, 仲要多傷, 又回塘
要lin都唔要佢la

唔係以為咁天真買bale 就有人要山狗慳返500k 下話

拿玻里都好似無上年咁sharp
今年霸氣杯都格局都仲係好亂

Lin 既地位無乜人郁到
青訓幫大佬

lin肯跑啊 佢cover範圍廣 比著bale都唔會肯喪跑 係前場壓逼啦

其實拿玻里最大機會我覺得 意甲前四已經穩陣
安76打杯賽又好有經驗

人地買de ligt €70m
我地買bale £80m

做夠埋單水魚未啫

毒撚係埋單架啦

人地專買新星, 我地買過氣球星

講真
真係要多謝當年蝗馬主席班拿貝
冇佢幫手都唔會咁快企得起身

猁狗都過唔到西維爾

屌 我地上年都過唔到

西維爾當年有愛蛇先勁

bale一直都話唔想離開賤種
我就唔覺得佢會甘心踢曼聯

琴晚睇野台Eric 估曼聯第三四

咪鬼黎

Sarri屌打拿狗啦

=.=

布拉格拎住兩球作客入球
西維爾出到線都偷笑

咪又係$$$, 條友係蝗拎緊350k
佢轉去邊隊會有咁既人工, 得返水魚曼咁戇鳩既姐

要古天奴好過啦on9
我一定瘋狂印尻佢波衫笑尻痢

唉，屌佢老味，今次真係咪撚做水魚呀

不如你同會員一齊轉過去捧疤狗啦

無用要黎做乜，又貴又爭正選又唔岩打
Owen 就話自由轉會平平地打後備唔大影響

In Sevilla there are many players who would play in my team!

我信蘇B 會上翻前四既
歐聯同足總杯就隨緣啦 贏左psg我都當完左季

按劇情黎緊會有傳鏝又想買，木狗就會即刻開check

之後買多個中堅就話冇錢買人

又做抬價水魚 不了好嗎

抬冇所謂，唔好食撚埋個價佢

We went out to a side that’s more successful than Man Utd in last seven years in Europe
We went out to a side that has huge tradition in knockout competition
We are out to a team that knocked out athletics Madrid in two legs

撐摩蛇

依家我地MU好失禮咩
甘心踢MU

剩係天氣西班牙都贏撚晒
不過企開d喇

咩叫上翻前四
本來無一物 何處惹塵埃?
依家所有成績都係bouns黎

同意
當晚福仔臨射12碼前 我都同自己講
就算唔入都無乜好怨
贏到2nd leg已經超出預期

個晚見到球證去睇電視同畀十二碼都冇乜反應
係入左之後先開始心跳加速

一陣勁高週薪黎到又長抖

有沒人覺得福啲盤扭基本功仲係爭啲
如果同蘭尼/麥巴比果啲比

真係好鬼準時

單蹄馬係咁上下
邊得嚟咁多洛賓

扭波馬仔都屌打佢啦
英人腳法唔夠細膩
佢插一下花再爆100m 就夠啦
佢打前鋒唔洗扭波咁勁, 意識控傳射門更加緊要

你就話有家室啫
我獨身廢老唔叫春可以做乜

二線料

朗隊

叫雞

朗隊倒掛.gif

咪撚黎，另一個山狗

你帶隊

依家好多隊都打433 無中鋒用假9
朗隊依家先出度既話一定好撚勁

是咪d ching黎

又借啲咦出嚟j朗隊

茄汁...話咁快唧完，沒有了....

係 但應該平同即食

諗返起當年Bale彈起果一兩年，成班高登仔話Bale成就可以超越Giggs，又話咩Bale本身有技術有硬件，即使過左30歲速度下降都可以轉型會踢得比Giggs好，估唔到而家變成咁

福如果真係要跟新丙朗條路黎行既話
拉返條curve佢算對辦既
只係佢d帶波盤扭我估真係會差幾遠

嗰晚除咗sob 同落場嗰班之外仲有邊個覺得我地可以反cup

球迷嚟講諗住熱血出局已經係好結果
殘陣比人炒多場有幾出奇

佢歐聯係超越左giggs
但意識一般, 長傷, 打唔到其他位, 以為自己球王

所以當晚個心情其實係恥笑巴黎 > 自己熱血

佢其實成就已經超越傑斯
係個peak短姐

所以兩者相比之下，長老真係好勁，年年有貨賣
不過弟婦單野搞臭左長老個朵，衰收尾

傑斯踢到4張野
Bale過到35當佢贏

福打返前鋒啦
打邊都係馬仔勁

出LLK就要塞佢去邊架啦

留名

有冇清依家睇緊費蘭尼？

bale有冇打算學長老做下瑜伽嚟避免傷患

咪撚再買星

V-.-V

連山都清唔到黎多個Bale做乜，養佬晒有錢咩

Bale返熱刺打ss應該好好用
其實佢真係未廢晒

咁買唔買古天樂好

唔傷咪好
都唔知佢幾時踢得
一年得一半時間available, 人工比幾多佢好
仲要走緊下玻, 今年7月已經30歲

根本就仲好勁 如果清到山狗 再平平地買返黎用都幾好 但80m就真係搵人笨

古天樂幫手宣傳ok
古天奴不了

古天奴同巴利我簡古天樂啫

古天樂個樣似我

冇錯 至少有男朋友聽✌🏿👹✌🏿

樹好勁

今季冇記錯佢應該冇傷過

✌🏿👹✌🏿
你個撚樣咁既樣
都話似古天樂

打速度體能嘅球員
玻璃得咁緊要其實都好難打返之前水準

?????

去到中超 佐囝都變球王啦

踢緊亞冠

都唔係既
其實bale遠射同傳中都真係勁
返英超踢熱刺我覺得博一兩年係可以幫熱刺破爭標荒
黎曼就不了 辛祖已成木仔新寵兒

借同事ac.識我就ignore

同老婆係屋企人介紹識
早排偷睇佢電話見佢同女仔朋友講
如果佢18，22唔會揀我同我一齊
話同我一齊係貪我穩定份人悶悶地忍受到誘惑
又無不良喜好，日日準時返屋企
我識老婆時佢28歲，我27歲
大家拍3年結婚
係我初戀結婚
同埋早排有個新女同事入職得23歲
佢約我3次食飯我都拒絕左
感覺佢對我似真愛
老婆搵我似想泊碼頭
我近一星期日日都扮ot到好夜先返去
就係唔想對住佢

bale 以前係熱都無咁多傷
依家唔知做咩做傷到9彩
其實bale 唔廢 但傷完又要幾場搵狀態 搵完又傷
不過佢返英超會好d 好似話佢係西班牙咁多年都唔識講西文
我曼已經有山狗，簽bale 又傷多過踢就搵黎搞
而且經過花膠 山狗 我估木都無咁on9 仲繼續搵成日傷既黃昏球員

你同事就是你?

再次證明ddg 同 vds 有一大段距離

佢起碼要300K，唔好話出名度縮的熱刺，要搵間咁的水魚肯比俾都唔易

皇馬一定唔會賣比曼聯，之前單fax機事件，皇馬應該以後都唔會賣任何球員比曼聯，同埋Bale年年都係踢得半季波，買bale不如買後生當打翼。

西甲都傷殘人士咁 仲番咩英超

唔好為左一棵殘花而放棄整個森林

為左聽施丹支笛 佩狗幫手俾人工都要送撚走bale啦

d ching抄post

我覺得正選後備需要balance

熱刺本身有個必然正選kane alli son
後備有lucas 路蘭迪

你放bale打正選, 又影響到未來
你放bale 打後備, 又係搞笑

當佢地kane 走
都要睇下簽bale 幾耐, 幾錢
高薪回塘成個英超都見識過山狗
簽2年bale 就變自由身咁買幾錢?
簽3-4年又會唔會買呢?

以為係你

大聖爺係熱狗都keep住傷架啦
30玩完都唔出奇

點會

Bale隨時40-50m就買得架啦 熱刺慳左成年應該出得起
至於人工 皇馬一定要cover幫手出
但為要施丹happy 佢地應該唔介意咁做
而且要留阿傾既 唔俾野心好難留
Bale話晒都英國頭牌球星 拍住第二個頭牌阿傾
商業同英國人一定好撚buy

女同事23歲就間唔中帶佢去食下好西 之後直落爆房 變SP

牙敢退休了
唔會忘記佢四殺猁狗

唔係6殺？

5殺

歐霸輸左

買巴利真係分分鐘重演山狗事件， 山狗未黎之前係阿記未一樣好似仲有貨賣， 黎到根本冇料到。 重點係呢啲上咗位既球星根本唔會為你改變佢地踢法， 佢仲要贏過4次歐聯， 唔當自己大佬就有鬼啦

開始鳩痕未

木仔條毒撚由耶仔時代追左咁多年女神bale
Bale終於俾人飛 木仔究竟會唔會埋單

點解要鳩痕, 要玩結婚前乜都玩夠

真係好驚木狗高價接貨

山狗借走 部分人工屌落猩猩度 carry我曼右路

狗餅日日扮ot喺度打躉

特西呢兩日咁得閒

bale唔係打左翼勁啲咩

扮工姐, 唔使扮OT
夠鐘準時走人

5點半 放工了

無錯, 收工準時走, 無野做扮黎無意思
Work hard, Play hard

其實依家最重要係同基迪拉續約先
呢幾場冇咁sharp唔知係咪有心事

睇香港波睇得多 每次睇曼聯post見到有辛祖 就會即刻諗起依家踢大埔個辛祖

想回家了

你去同基迪拉續約啦

回答我可不可以

聽晚

去完印尼升咗呢

welcome bale

清聽晩睇唔睇

又多個文員

俾你發現到
冇野做

bale 山神 雙翼齊飛
諗起都射

(如果三年前)

接硬，呢條友有眼睇，唔理啱唔啱駛季季都鐘意買一兩件大粒搏見報

高價接貨，但嫌迪基亞加人工貴？

上季邊個大粒？

我入場睇

山狗計唔計，唔計我又潛過

買咗飛未 我都諗住入場支持

狗會派錢 今晚兩場讓球盤開到咁 明迫人買讓客

香港波 慣咗即場買 橫掂唔會早早爆

未必，亞協試過爆旺角場

我覺得計左
加上中伏
夏天先唔放水

聽晚會多人嘅 首回合0:0 返主場有機搞掂 今年大埔有心搞大

俾人ban只可以睇直播

買Bale打左閘! 好似左楊右華咁

南北翼（即係平時球迷區個兩邊看台）淨返少量 我驚聽日去到淨返兩邊龍門後面

聽晚會入場
希望過3000人

打右閘，落底然後扣大後出波
變咗左羊咁

咪撚買巴里啊屌佢老味
當年買到就話姐
木狗

痴線阿妓連續2個post都改d咁嘅topic

等左8個字 終於食到豬一 不過真係幾好食

仲要佢係打左閘出身

買山狗係摩狗死話要啫

條友上晒腦

係呢

3個喇
贏咗場2:0係好威水的

圖？

聽晚我都入場睇

佢係熱狗打左閘係黑氣石

不能同意更多

之前仲反鏝撐猁攞英超嗰班傻鳩唔該睇撚清楚啦

20 times 20 times man united
20 times 20 times we did

上網買咗 俾手續費仲要去取票機拎 啲取票機又唔方便 真係dllm

痴線 究竟有無睇皇馬d 波
bale 廢撚到西咁喎
山狗係負數起碼都會回防
bale 廢撚到對面打多個咁喎
西甲弱隊都屈唔到 仲想返黎打英超？

依家諗緊買唔買好驚聽日去到先買淨係可以揀坐龍門後面

要分清楚邊個係主要敵人
邊個係次要敵人
其實鏝既死敵一撚樣係猁

差嗰幾蚊

福馬LIN都多謝雲蛇

愛華頓係咩定位？

keep the red flag flying high

下星期巴利去卡寧頓練波

最麻煩係旺角場附近冇取票機

Lan啦

MOKO UA?

冇啊

唔知歷史
點幫

雲daddy

ddg呢

其實我曼同賤種關係一直都幾好，係自從fax機事件，阿敢

多謝雲蛇玩fax機

屌你老母摩佬
屌埋全體阿狗全家生性病

全家生性病仲屌

每年都同曼聯踢對抗賽
等曼聯啲後生仔可以同歐洲一流球會交流切搓
唔會因為空難死完人無成績就同世界脫節

呢單係賤種不仁在先

巴利29歲 仲要成日傷
買番黎做文員咩
山 已經係一個例子
木仔唔會咁on9掛

白白搶我牙朗已經得罪晒我哋呢代曼狗
11年決賽有牙朗我哋未必會輸

所以我支持阿敢

當年班拿貝直頭想借迪史提芬奴嚟曼

重溫一下

敢帥overall一定 工>>過
垃圾摩狗係好椰子少少

摩狗俾人炒最開心一定係92

吹水啫，見過鬼仲唔怕黑咩，山狗都要諗點甩
應該全力追辛祖同大黑鳩

咪撚on9啦，牙朗同獌狗係好來好去
牙朗細個已經想踢鍠，2008年鍠想買佢，費sir叫牙朗留多一年先走，牙朗都應承留低仲要冇hea踢，冇記錯仲續埋約等獌狗可以一年後高價賣比鍠

一代名帥退休

迷摩痴左線

有7萬都views

山狗單換Bale咪諗下囉 出錢買就不了

咁呢鋪實壞多次fax

Welcome Gareth Bale

Thank you Louis van Gaal

曼聯 攻擊線 都是V92 遺產。馬仔 福仔 連仔

真想不到當初我們也J霸氣專家

如果我地有堅尼 拉膠依啲更衣室大佬就正

我記得之前睇到有篇野話過廢物浦好耐之前係最多頂級聯賽冠軍 佢地咒我地永遠過唔到佢地
之後睇住我地一路拎 佢地就咁多年一次都無

依家雖然氣氛好咗 但真係欠缺一個真。領袖

普巴笑哈哈領袖

屌 香港個工作氣氛真係好on9
講咗做白紙攞假 都仲比人追撚住搵

領住班青訓都ok
之前福半傷, 普巴係咁提佢下半場點打
歐聯停賽都去同班新仔練波打氣
浸多兩三年啦, 如果續約的話

收下啲踢得唔好就發脾氣嘅性格好啲

敢帥只係行得太前

霸氣都唔會輸3:1啦

冇敢帥就唔會有福頭馬仔

United are set to make an £80m summer move for Jadon Sancho. #mufc [Independent]

cls 迪比利咁 talent成億成億咁買

J住先

呢排已經進步咗好多

他日摩狗退休唔知我曼有無球員會多謝佢呢

Independent 間唔中都有緊料WO

不過80M真係未必買到，到時實回價

抵玩 買佢老母

80買到？

Sancho 同福仔同連都ＦＤ底
加上SOB團結同埋對年青球員既待遇 應該會很黎
只係睇多仔想賣咩價!!

United are set to make an £80m summer move for Gareth Bale. #mufc

騙子

1992年果陣
利狗18次
曼7次

80買到立即買

英人後生 唔岩用大把人接
1億都屌

United are set to make an £80m summer move for Rodri Hernández. #mufc [Snake]

Snakefootball

立撚即plz

United are set to make an £200m summer move for Wayne Rooney. #mufc [lihkg]

冇可能買到啦 得個200m

16歲就球王級 200m邊買到

如果而家有個16 歲既肥童, 要幾錢先買到

果件Joao Felix踢葡超都話要一億

16歲朗隊起碼兩億起跳

3億

右翼deulofeu好似穩陣啲 sancho都偏細粒 驚佢唔啱踢英超

再並沒第四只得控波昇華
苦等了迪基亞
再沒冠也許好快 失去他
曼聯沒有冬甩可以嗎

簽psv老山龍啦

話時話犘狗點解我地會冇歌

波台都唔覺有咩新歌

叫我？

BREAKING: Manchester United have taken up the option to extend the contract of midfielder Andreas Pereira for a further 12 months. #SSN

希望佢keep 住進步

買佢好過買隻玻璃猩猩啦

乜原來仲有呢個option
以為上年用左

迪路菲奧就算把啦，踢極都踢唔起，係有料巴塞唔會係咁推佢出去啦

講緊V92

可以印佢啦

好耐冇人作啦
以前阿狗無冠大碟

我急不及待J sancho了

車狗個KANTE畀拖舟瞄準左
橙

呢個應該唔會走

不死人同簡迪撞位撞到嘭嘭聲

當初30m Kante真係抵到痴線

唔明點解冇人爭

可能唔要Modric

世一中場

卡斯米路黎頂馬迪

咩呀，果陣曼聯bid過，係佢話想去軌

個陣時既曼老西都唔去啦

"It was amazing to have Mourinho call me, even though I'd been warned before how he would appeal to me," Kante said.

"I listened to his arguments about why I should move to United.

"But at that time I was hesitant between staying at Leicester or leaving for Chelsea.

"My discussions with them were already well underway. But when I spoke, I had a good feeling with Conte."

加上軌一早搵左佢，我地太遲

西波聯

果陣軌咪仲垃圾
排下半版

果陣摩狗走左la
干地叫做名帥過黎

曼聯v92 又廢, 摩狗岩先落水狗過黎曼聯

屌老虎都J
有冇咁撚餓

Kroos世界盃都現晒形

不死人唔差得過kante好多下嘛
佢要kante 平平地我地抵諗啲幫你啃咗去

我記得嗰陣kante係話想踢歐聯所以無揀我地

車仔個年有歐聯踢咩

車狗俾人禁轉會，老閪都唔賣簡迪啦
賣世三因爲一早買左美國仔啫

世三呢啲養唔熟嘅

佢係好波，但冇乜野心，冇乜所謂咁，搞到而家先走算遲，都28，高峰分分鐘得兩三年去賤種埋埋個尾

車狗朝臣嚟計佢捧杯算多
12年歐聯有佢份
兩次英超冠軍
仲多過DDG
話世三安於現狀又講唔過

成日都扭計，心情唔好又玩下嘢咁

不死人同簡迪係最好果兩個防中啦
睇前三年歐聯就知

28歲, 皇都唔知買唔買

唔買佢隨時呢世都屈係車狗

其實以佢能力要更上一層樓應該一早去賤種呢d隊，個時真係一早變世三，不過佢又拖下拖下咁，係車咁多年

搶唔搶到DE LIGT番黎

拖舟冧左佢好耐，唔係佢上年話唔教，世三上年應該去左，已經放晒口風

人地真疤
再講我地SO SIR 又唔係咩名帥
除非疤真係唔搶或者出好少錢

你有無睇架
E家屈福特必然正選
早幾場先一場入三球
上場對鄰居後備出嚟
掂第一腳就入波
季初傷左先無咩點出
E家英超23場7g5a
比你講到垃圾咁
我用我地右路兩位球員做例子
Lin22場4g2a
Mata18場2g2a
加埋都唔夠佢多

歐聯邊有佢份
佢就係因為轟11-12 歐聯冠軍
先會去轟

問題係
有d球員 你要俾哂個波佢踢
圍住佢打先踢到波

一去大會就得番一半水準

Sigurdson Zaha呢d

如果要買呢d中游球王 買番Zaha好過啦

世三係車拎完歐聯先去
佢個時仲話車拎左歐聯好熱血勵志 所以先揀去

有d球員踢中遊咪勁囉，要叫踢上遊就兩個世界啦

黎到曼聯有冇咁撚多球權呀
識踢off波先講啦

屌老虎喺屈仔唔算多球權喎

#mufc were the only club to have scouts at Benfica vs Belenenses last night. The club are making advances on Ruben Dias and João Félix #mulive [record, @Sport_Witness]
又去睇辦，睇黎認真

迪路菲奧真係唔係差既選擇
有突破能力
可以打右路可以打前
出波靚
同LKK有加乘
你話同成億既辛祖比咁緊係好難比
但如果簽唔到既話 我覺得50m內都可以考慮下佢

搶唔到架喇, 文西強勢回歸
都係荷蘭人姐

Vds 盲佬 迪比會做野

上面班友有無睇架
屈福特前線重心係甸尼
邊係圍住迪路菲奧踢
球權都唔算多
用沙夏比較的話
沙夏好明顯踢左路好過右路
所以佢通常踢左翼
而我地需要右翼
爆佢重要同lkk有加成
重要西班牙幫
而且佢有個人能力撕破英超後防
如果你話有得揀咁當然係辛祖啦
但相對地平嘅選擇又打開英超
重要踢開右翼佢差不多係最好果個
唔計big6

嘩 高美斯勁到成隻icon咁

sorry 覆錯

Hi

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉

人生好苦

我都好苦，不過搵完隻傻西出氣就好爽了

你搵左好多隻
邊隻先係真

你班抄名狗扮夠我未

第二頁開始

“Just days after the match, many of the players wanted the season to be over and to go on holiday for a bit,” the German said on Monday.

欺凌弱智

睇左
我以為條友係真牙路黎
點知原來本來就係假

在上週的歐聯賽事中，曼聯憑著拉舒福特的十二碼奠定勝局，而拉舒福特在面對保方這位經驗老到的門將時，兩度用上了「蝴蝶球」的技巧。

所謂的「蝴蝶球」（Knuckleball）源於棒球，又稱指關節球和旋轉球。投手在投球時只靠手臂與身體的慣性把球推出去，盡量減少球的旋轉。由於氣流穿過棒球的縫線時會產生紊流，球會輕微地左右與上下飄動，就像飛舞的蝴蝶一般，故名為「蝴蝶球」。

拉舒福特在施展「蝴蝶球」時會利用腳背來射門，同時儘量拉直腳踝和膝蓋，盡可能提高腳背與皮球接觸的面積。由於腳背的骨頭比較堅硬，所以皮球會快速地飛向前方，且不會旋轉。這樣便能使皮球不規則地搖晃和飄動，產生彎曲的軌跡，並造出不同的急墜，教對方門將始料不及。曼聯攻入的第二球便是靠拉舒福特在禁區外使出「蝴蝶球」，使保方難以預測皮球的走向和落點，才使素以穩健見稱的保方「彈琵琶」，讓盧卡古有機可乘，梅開二度。

當拉舒福特在補時階段射十二碼時，他再次憑著「蝴蝶球」建功。我們能在近鏡中看到他把所有力集中在腳踝上，以拉直腳背，而他的腳背和小腿就像是一條直線般呈水平狀態，兩者之間相差接近180度。球壇中懂得施展「蝴蝶球」的球星大有人在，其中最著名的莫過是C朗拿度，但有球迷分析指拉舒福特和C朗拿度的「蝴蝶球」有著些微不同，因為拉舒福特在射門時會轉動自己的身體，以加強力度。

所為「台上一分鐘，台下十年功」，拉舒福特純熟自信的「蝴蝶球」絕非靈光乍現的神來之筆，而是刻苦訓練的成果。曼聯名宿里奧‧費迪南透露他曾目睹拉舒福特苦練蝴蝶球。他說:「我上週在訓練場上看到拉舒福特在練習罰球，他在禁區外十五碼施射，射了很多球，練習了很久。你可以看到他苦練的成效，他如今的射門的曲線和急墜都極為刁鑽，門將們要牢牢地接穩他的射門是非常困難的，經驗豐富如保方之輩也只能以身體盡量封阻皮球，以免皮球彈入龍門。」

我們有理由相信拉舒福特已經苦練「蝴蝶球」多時，因為他早在暑假代表英格蘭對陣哥斯達黎加時，便曾經以同樣的技巧攻破對方大門。拉舒福特在接受訪問時說道:「每個球員都有自己的風格，同樣是射門，但每個球員都會有不同的處理手法。正如我多次強調，球場上沒有所謂最好的風格，只有最適合自己的方法。我選擇這樣射門，是因為我覺得這樣適合我，而所謂工多藝熟，當我一次又一次地練習和應用這個技巧時，我也能看到自己的進步。」當被問到他是怎樣發力，才能在遠處命中目標時，他說:「我認為這種射門方式的技巧遠比力量重要。我曾多次重覆地嘗試在遠處射門，而久經練習的我可謂是福至心靈，再不用刻意控制自己的力道了。我會說技巧是最重要的，當你掌握到它的技巧後，一切便會水到渠成。」

蝴蝶波

Office係西咸主場附近真係好撚煩成日放工做完gym都要比d廢中西咸fans撩

褔至心靈英文係咩

屌你老母成篇文一大堆廢話，簡單黎講姐係大力鳩bam

當愛加力同gerb係獌

有技巧架
好彩有YOUTUBE 福仔先學識

在上週的歐聯賽事中，曼聯憑著拉舒福特的十二碼奠定勝局，而拉舒福特在面對保方這位經驗老到的門將時，兩度用上了「大力鳩bam」的技巧。

所謂的「大力鳩bam」（powerful shooting）源於棒球，又稱指關節球和旋轉球。投手在投球時只靠手臂與身體的慣性把球推出去，盡量減少球的旋轉。總之就係有咁大力得咁大力，故名為「大力鳩bam」。

拉舒福特在施展「大力鳩bam」時會利用腳背來射門，同時儘量拉直腳踝和膝蓋，盡可能提高腳背與皮球接觸的面積。由於腳背的骨頭比較堅硬，所以皮球會快速地飛向前方，且不會旋轉。這樣便能使皮球不規則地搖晃和飄動，產生彎曲的軌跡，並造出不同的急墜，教對方門將始料不及。曼聯攻入的第二球便是靠拉舒福特在禁區外使出「大力鳩bam」，使保方難以預測皮球的走向和落點，才使素以穩健見稱的保方「彈琵琶」，讓盧卡古有機可乘，梅開二度。

當拉舒福特在補時階段射十二碼時，他再次憑著「大力鳩bam」建功。我們能在近鏡中看到他把所有力集中在腳踝上，以拉直腳背，而他的腳背和小腿就像是一條直線般呈水平狀態，兩者之間相差接近180度。球壇中懂得施展「大力鳩bam」的球星大有人在，其中最著名的莫過是C朗拿度，但有球迷分析指拉舒福特和C朗拿度的「大力鳩bam」有著些微不同。分別在於一個入一個唔入。

所為「台上一分鐘，台下十年功」，拉舒福特純熟自信的「大力鳩bam」絕非靈光乍現的神來之筆，而是刻苦訓練的成果。曼聯名宿里奧‧費迪南透露他曾目睹拉舒福特苦練蝴蝶球。他說:「我上週在訓練場上看到拉舒福特在練習罰球，他在禁區外亂鳩咁射，射了很多球，練習了很久。你可以看到他苦練的成效，他如今的射門的曲線和急墜都極為刁鑽，門將們要牢牢地接穩他的射門是非常困難的，經驗豐富如保方之輩也只能以身體盡量封阻皮球，以免皮球彈入龍門。」

我們有理由相信拉舒福特已經苦練「大力鳩bam」多時，因為他早在暑假代表英格蘭對陣哥斯達黎加時，便曾經以同樣的技巧攻破對方大門。拉舒福特在接受訪問時說道:「每個球員都有自己的風格，同樣是射門，但每個球員都會有不同的處理手法。正如我多次強調，球場上沒有所謂最好的風格，只有最適合自己的方法。我選擇這樣射門，是因為我覺得自己好似牙朗，而所謂工多藝熟，當我一次又一次地練習和應用這個技巧時，我也能看到自己的進步。」當被問到他是怎樣發力，才能在遠處命中目標時，他說:「我認為這種射門方式的力量遠比技巧重要。我曾多次重覆地嘗試在遠處射門，而久經練習的我可謂是福至心靈，再不用刻意控制自己的技巧了。我會說力量是最重要的，當你掌握到它的技巧後，一切便會水到渠成。」

屌你老母

想問下你邊到考車？幾錢

鳩bam福特

問佢跟邊個師傅好過啦

老老柒柒, 佢係咪真係pass左架

以為係飛機文
點知又好似有文有路

想直接避個間真心想考，出年想去北海道

屌你老母 當年咪貼過上黎

問下佢邊日唔揸車好過啦，考車遇到佢等肥

無咁好彩怪

佢揸車嗰日我搭地鐵 唔過馬路

牙朗招所謂落葉射球咪即係大力鳩bam囉

好撚眼訓，點睇呀朗

Danilo 中堅

牙朗

袓反cup再抽返袓

好彩我地兩回合作客入球淘汰

抽中曼城了

到底我地會抽邊隊

疤

牙朗又入

有牙朗真係係咁斬燒味已經可以

真係勁
希望福仔可以做到牙朗8成

福練下頂頭鎚先啦 空哂都炒

朗哥原來講真

可以既 當年朗尼都有一季苦練頭鎚
之後嗰季成日頭鎚入波

簡些路幾撚勁
原本邊隊？

佢贏到里昂先講口弓

牙朗勁到

真係cup

反CUP IS汁

3球真係好勁

牙朗回家未

鏝7球

呀朗真係34 歲？

7-0

睇今場馬體會真係好有摩佬時既曼 feel

no我地屌打祖

太保守

我地反cup

曼城真係痴撚線
贏梗2-3球都會繼續狂攻
邊隊抽到佢真係仆街

咁應該係我地

對住哥狗打防反都唔知點防
下下一腳波跟都跟唔切

士砵亭

又要比人抽

sor 華西先岩

我覺得今年一係祖，一係佢地

好似去過國米？

C7仲勁過渣古咁

鏝真係好撚癲
好撚惡打

祖記主場係幾勁既

上季借左去~

最好8強鏝祖抽埋一齊

祖記鏝城呢d太簡單了

我feel到會我曼對返祖
又黎小組賽嘅仇

鄰居開季到而家入左139球

保方

今次16強真係好多反cup
唔通針插龜頭真係咁靈？

今年祖記主場係咪淨係輸過俾我地曼聯

聽日猁狗0-0作客...

聽日去睇英冠

聽日嗰兩場首回合都0-0"

我地曼聯咁勁 邊隊都輸啦

係 摩daddy勁到

迪馬狗個ig又比人洗

Benfica --> 華西 --> 國米 --> 祖

前幾年睇提子國家隊同埋打 winning 留意到係幾好

硬係覺得鄰居今年攞曬4冠

我放針插龜頭曼聯先贏到

朗

疤 蛆 鏝應該係最熱門既三隊

幾錢張?

$50 hkd
體驗下無遊客啲打氣有幾癲

正，可以感受下氣氛，黎緊去都柏林，希望以後仲有機會返英國睇波

諗住我朗冇機會反cup冇睇直播

去啦 dublin翻英國好近啫
好鐘意英國睇波文化

睇得出牙朗今場個決心真係好大 希望抽唔中對祖記

蝴蝶射球

又唔係未贏過

d清

我朗乜都贏過哂，仲咁有飢渴感，反觀全能到仆街，踢過兩年好波就開始當自己球王，hea踢，輸波笑鳩自己隊，如果比著我朗一定黑哂面，再挺身而出

8強係幾時踢？

老豆生性阿仔感安慰

相比起朗隊

除非里昂晉級
唔係既話希望8強唔會抽到今個禮拜晉級果4隊

蛆同首回合個場差咁遠既

搵到了
9/10 April: Quarter-finals, first leg
16/17 April: Quarter-finals, second leg
30 April/1 May: Semi-finals, first leg
7/8 May: Semi-finals, second leg

死亡四月

鄰居

又一隊反cup

兩回合十比二馬撚都做到啦

7:0

鏝曼蛆疤熱ajax波
最好猁都晉埋
咁就好玩

蛆對痢吧

今年德甲廢能到

今晚旺角場坐邊段

鏝對疤
熱對ajax
曼對波

10:2呢個總比數咁撚熟面口...

牙朗真係歐聯之王

抽中 熱 阿積士 波圖 已經算好運啦
疤 鏝 今年 應該好大機會

英撚又可以打飛機

打乜撚飛機
咁死猁狗冇得專心聯賽

如果季初簽返牙朗就好

係喎
但鄰居出左線既 真奇怪

你估牙朗知唔知摩三季定律

牙朗型撚到抽筋

猁狗打度氣既姐，話唔定一次過沉哂落去呢

琴晚睇完袓記同曼城
以曼聯人腳真係對住呢兩隊都好難打
雖然話之前贏過袓記

德甲西甲最後希望

摩baba

傳蘇B會坐正 我想知莫迪個邊點算

其實鄰居有agger路真係好撚葡萄，精神支柱黎
點換教練都唔影響發揮

睇黎會發生一波合約問題，因為SOB話自己無約，但莫迪堅稱sob續左約先黎曼

莫迪冇左續約段statement

對未來熱/鏝算撚數 免得舟車勞頓

抽到對祖
要摩蛇返黎教一教

buy out

應該傾好哂架喇, 蘇B幫莫迪拎左有史以黎第一個挪超冠軍
地位咁高, 實放佢走好黎好去啦

呢句有玄外之音wo
冇提某某

仲要打飛機串施蒙尼

嗰隊出左線先再講啦

好似完咗約

其實我想佢地出到線 多兩場歐洲賽分散體能
不過根據傳統兩邊戰線佢地都係陪跑

之前有新聞話俾佐6百萬鎊莫迪

今年其實如果走晒山、馬達、達米、華西、落河
一次過offload左起碼60-70萬磅週薪
俾多10萬ddg唔過份啦

莫迪個老細都叫ole
唔好留係度 去追夢啦

邊止70萬
山狗一個50萬

冇錯

1001

麻煩大家唔好開柒topic

叫［再三支持蘇b]

你我哈哈笑

呢個真係經典柒topic

改左個括號佢

柒到喊

[再三支持蘇B] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [545]

原來546

1

又繼續支持546
再繼續支持547
仲繼續支持548
繼續支持之終極放題549

btw打狼隊會唔會又帶綠木去

pish

助攻